# 2. Система визуализации #
Date: 2021-11-09
## Status ##
Accepted
## Context ##
Нам необходимо выбрать систему сбора логов
## Decision ##
Будем использовать связку Grafana+Loki, она проста в использовании, не требует выделения большого количества ресурсов, 
легко интегрируется с нашей существующей системой визуализации метрик мониторинга и достаточна для текущего состояния
проекта.
## Consequences ##
В дальнейшем при увеличении инстансов или переводе приложения в Kubernetes понадобится переход на EFK-стэк.